“班子”其實邊個講先？明明係團隊 或 內閣

姓梁條仆街

班子
橙子
梨子
碗子
碟子
被子
櫃子
桌子
椅子
傻子

諗諗下發現佢地好多詞都會加個子

團隊都係97後先出現，以前從來無衛奕信團隊，尤德團隊，彭定康團隊。

係同事，幕僚，或者下屬。

戲班子

馬戲班子

97董建華已用組班/班子，久而久之個個開始用

班AO，新聞處開始用，傳媒on99又跟，香港又無人出聲

香港越黎越多蝗語

財政司司司司司司司司司司司司司長

唱大戲唔係叫組班 戲班咩

根本唔同意思